你哋沖涼㩒幾多下沐浴露

啱啱同女朋友講起 佢話佢沖一次㩒10下
我就1下嘅

0.5-1.5

兩次半下
習慣揸上身先到下身

3下去到盡

一定用番梘

2-3

利申200磅

唔用

用開dove 6下

3

你女友從事什麼行業？

9下係用嚟洗閪

身一下，背一下，左腳一下，右腳一下

經常清水洗

5-6, 包括洗內衣褲
一個人住，夏天每日沖兩次
兩個月左右用完一支dove
自己住先發覺連沐浴露小錢都係錢

發現用沐浴露好浪費，就轉左用番梘

呢個問題問得有水準

2下下身 1下上身

10下
一係你條女500磅
一係你條女係雞

屌你

你條女係肥婆

2下
上半身1下
下半身1下

撳到無晒為止

我做開GYM, 一分鐘起碼可以50下

起碼十二下啦
洗頭水三下

倒出黎架喎

一下 矮撚

4下

矮撚肥仔 3-4 下

用呢舊野一下都好多泡啦

碌鳩要十下 好快用完一枝

買個起泡器一野搞掂全身啦

3下

好過用手摔

兩下 屎眼一下 賓周一下
其他就咁過水就算

格肋底一下
丁丁屎忽一下
其他一下

如果係認真沖
格肋底一下
丁丁一下
屎忽一下
上身一下
左右腳各一下

一下大力一下細力

不嬲都唔用沐浴露

6-8下 咁到底

私人覺得用呢舊野用力摔身會洗得走啲老泥

冇沖涼嘅習慣

Same

用完個身會滑d

2下撳到盡

0下
用番簡

一下

頭一下
身包埋洗J就2至3下

睇心情 搽JJ先就1下搞掂
洗上身先就1.5

JJ多毛 捽兩下就好多泡泡

7下
利申 用浴球

2下

上身一下
左腳一下
右腳一下
3下去盡

1-2

6下

2-3下

左手一下 右手一下
上半身前一下 背一下
春袋一下 碌9兩下

點樣一下?
巴打係地精定矮人?

要捽起泡架嘛，你班茂里搽油咁搽

2-3
唔係唔夠搽腳
利申:6尺1

17下

1-2下

屌...我禁40下....

用咗之後慳左起碼一半沐浴露

其實我想知點解D人要用起泡球?
起泡=化學反應完成左 清左你D油脂
未洗落身就起泡意義係邊?

原理就是它的化学成分。大概都是硬脂酸钠。硬脂酸基团是憎水基，顾名思义，就是不和水亲和的。但是由于这部分是有机部分，能和油等脏物质结合并形成良好的结合体，然后钠基那部分是亲水基，能良好的和水结合。于是油污就通过这种物质 和水连接起来，洗掉了。起泡的原因就是这种物质和油结合后不完全溶于水的结果。这就是往往泡沫也很脏的原因。

唔好介意係大陸字, 因為粵字既解釋搵唔到

我吊 咁無聊嘅post都上熱門

撳到底兩下就夠泡

上身1下 下身1下

依嚿嘢好多菌

same

倒半個手板左右

你起碼繁轉簡先大佬

btw睇完個post岩岩沖涼㩒多左兩次

兩支起

每個部位各一下 我睇番原來其他人甘少架？？？

睇左成個post
個個都話洗丁丁
連登無真絲

4-5下.....

左右手？

3-4下
好中意勁多泡

雙手半下
上半身半下
下半身半下
背 半下
屎忽 半下

成支倒

睇你一下去盡定點啦
我既話0.5-1下

唔沖涼

屌 我得一下 睇黎我好hea

jer jer 撳一下，其他部位撳一下

2下上身
1下下身
1下包皮

一下 洗耳 頸 手
一下 洗身
一下 洗鳩 屎忽
兩下 洗腳

1下
10下係咪會黑人變白人

5

2下
因為第一下通常大力得濟
整走咗少少

頭呢

你用沐浴露洗頭？

1下俾自己 9下俾客仔
利申:1-2下

洗頭水一下，洗完頭再用d泡捽身

一下身，一下雙腳，一下手，一下背

10

每次禁都會2/3下 沖一次涼大概要禁5次左右

返工2下，普通出街1下，因為返做嘢比較污糟

好想問用同一枝沐浴露
我個妹沖完涼會香
但我就冇味
唔通關事

你就一下一下咁用咪無味
你個妹就一支一支咁用咪香囉

九淺一深

你女朋友洗鮑魚用左8下

一次一支

以前就1下㩒到底
而家就用番梘

呢舊野係咁用水同淋浴露捽點解會多菌？？

老泥妹

每次用完番梘都覺得個身怪怪地，好似皮膚kick住kick住咁

左胳肋底一下，右胳肋底一下，賓周春袋一下，屎忽屎眼一下，左腳板底一下，右腳板底一下

好想知

做雞係咪一次用半枝？

3-5
先至夠㩒落毛巾到搽哂全身

左手 右手 左腳 右腳 上背 下背 屎忽 碌鳩
每樣各1下 總共8下
真心一問 就咁1下起既泡夠洗成身咩
利申 用滴露

真心我一下架咋喎
一下已經夠啦
洗乜禁 10下架
潛住水沖涼架你地 ?

因為你用慣左梘液啲chemical乍

一下+沐浴球超泡到好足夠茶晒成個身

三小下

隻番梘太乾+未沖乾淨水

用有乳木果油嘅梘啦

半下

兩下
上身一下
下身一下

利申180